淡淡交會過 各不留下印

剛好一年
你終於block哂我所有嘢
同你分開咗每一日我都過得好辛苦
試過飲到爛泥 嘔又嘔唔到 不停扣喉
訓又訓唔到 要食藥訓
日日翻工無放假休息
身體出現好多毛病 遲啲要入醫院照
我知呢一切都係自己攞黎賤
但我忘記唔到以前同你一齊嘅時間
你令我學到好多嘢
點樣愛一個人 點樣照顧一個人
只希望她會替我好好愛你
對不起 大多誤會我都無謂說清
我真的只愛你一個。

放手 放開所有

這趟旅行若算開心
亦是無負這一生

因咩事分手

誤會
朋友鬧佢對我差
利申我係唔知佢地鬧佢
之後男朋友比番曬啲嘢我
我地就無再見過面
分開無耐佢都有新人了

卻偏走不了 沒救了

我們的回憶沒有皺摺
你卻用離開燙下句點

十年後或現在失去
反正到最尾也唏噓

投降吧 我沒有辦法

算啦，佢再愛你啦，接受現實啦，傷心係難免，但由心痛去到牙痛係過程，好快無事

利申: 試過好似你咁

咁你宜家點 過咗幾耐

變咗質嘅愛情 復合都唔會有返以前嘅感覺
佢喺你心入面佔一席已經好足夠
共勉之

都幾年前lu
之後都有拍過拖，但發覺自己原來心底裡起左度圍牆
而家我努力緊去突破佢，因為我諗我遇到生命中另一個特別既佢

唔開心又係咁過，開心又係咁過，我會揀開心地痛

過去係同自己講既故事，記憶愈濛故事就愈開心
開心過就夠lu

後來我的生活還算理想
沒為你落到孤單的下場

希望你早日突破個圍牆，真真正正咁再次幸福

唔洗太在意
只係大家有緣無份
你會遇到更好

試過自殺tim
最後佢都唔會理你

絲打，你要安慰自己受過傷嘅人總有一日會得到幸福
呢句係一直支持住我落去嘅句子
希望佢可以代替我，一直支持你

其實我真係好愛佢...
我唔係一般女仔咁得過講字。。
我試過自己發緊燒都擔心佢病 買哂粥沖上去照顧佢
仲有好多好多。。
甚至佢啊媽都叫我唔好對佢咁好唔值呢個人不可一世
最後帽過我2次 我都可以原諒
我唔求啲乜 只係想佢可以繼續係我身邊
我試過同朋友傾 佢地淨係話 佢賤男黎架 你放手啦
我真係好崩潰 我覺得無人明我痛到心如刀割咁。。

後來我遇到嘅人 都想似佢

我都有諗過 但係我怕死